發覺十個gym佬5個都係自戀獸

淨低5個係操唔起既瘦撚

屌你老母一禁去profile 唔係影住對手就係谷恆個胸
搭單加埋扯高件衫show條人魚線

真係好撚正諗起都扯扯地

好人好姐點會唔搞gay